【送錢畀誠哥】維港頌「意頭樓層」撻定 遭殺定135萬

以享有維港海景作賣點的北角維港頌，長實地產(1113)開賣該盤以來，市場錄第2宗撻定。

一手住宅物業銷售網成交冊顯示，該盤於4月22日賣出的3座18樓A室，實用面積1,070方呎，原以2,701萬元售出，儘管屬「18」(諧音實發，被稱為意頭樓層)樓，但買家未有在簽定臨時買賣合約後，未有簽定正式買賣合約，連意頭樓層18樓都撻定收場，買家被長實沒收樓價5%定金，料損失135萬元。

真定假呀
洗黑錢?